日本docomo sim 卡-有冇人試過「描述檔安裝失敗」？

今朝到東京，係klook買左張8日數據卡，但一直都安裝唔到個描述檔#

真係跟足指示做都唔得

Google 過，都冇人試過呢個情況

iPhone 6s IOS 11.2.1
係咪關update左IOS 事
之前去幾次日本都冇問題，今次就唔得
已經del左本來個d

假卡嚟？未簽署嗰apple唔會批畀佢入你ios

Klook 買都假卡，唉！當自己唔好彩

好像試過 唔記得點解決..
好像係連上wifi再入d野

我係safari 用呢條link 都係唔得
重新開機、重設所有設定都試過
我宜家用緊酒店Wifi

我都係用呢張卡 不過係鴨記買 唔係係klook
同樣既方法 ios 係最新
好快都安裝成功
部機有無jp 過？
定係你setting privacy 果d 位太嚴？
試下搵人用wifi hotpot share wifi 俾你上下jpsim 果個網

好簡單,你之前裝過第二個描述檔,DEL左之前果個就得

咩係jp？上年5月去日本都係用呢部6s呀
我放棄啦，晏d去big camera 買過張

del左了，宜家SoftBank 係用緊自己csl 張卡

張卡好撚慢 送都唔再用